其實依家仲有咩工請人？

就黎食屎都唔掂喇，有冇人有工可以介紹下比小妹

做我隻狗 包三餐

送外賣

d餐廳都不斷炒人

Food Panda